中國新增2,102宗病例 46人死亡（1/2）

截至1月31日24小時新型冠狀病毒感染的肺炎疫情最新情況
發佈時間：2020-02-01來源：衛生應急辦公室
1月31日0—24時，31個省（自治區，直轄市）和新疆生產建設兵團報告新增確診病例2102例，增加重症病例268例，新增死亡病例46例（湖北省45例，重慶市1例），新增治愈出院病例72例，新增疑似病例5019例。
截至1月31日24時，國家衛生健康委員會收到31個省（自治區，直轄市）和新疆生產建設兵團進度報告確診病例11791例（江西省，陝西省，甘肅省各核減1例），現有重症病例1795例，逐漸死亡病例259例，逐步治愈出院病例243例，共有疑似病例17988例。
目前逐步追踪到精確接觸者136987人，當日解除醫學觀察6509人，共有118478人正在接受醫學觀察。

逐漸死亡病例259例

升升升

累計

每日新確診嘅數字越來越高, 仲有無人走出嚟講係可阿可控？

報應

火神山起好未
起完入晒病人一把火燒

應該係規定左一日只可以報幾多出黎

唔係有藥醫喇咩

誇張到 大家真係信中共
雙黃鏈係養雞用㗎

個數字又改低左

除咗佢俾數字大家 好似都無哂武漢消息咁

同埋冇求醫既一定更多

郭文貴：中共過埋今年仲未收皮我就跳樓死！

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

中國啲數字全部都假，睇黎都無意思

要再多啲

希望今次死10億支那人

鐘南山話挨多幾日就OK啦

咩叫逐漸死亡？

應該係寫漏兩個零